{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025596",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3014525",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "원주 봄봄 호텔"
    },
    "text": "原州ボンボンホテルは計27室の客室を保有しています。 韓国語を含む様々な言語でご案内できます。 ホテルは清潔で快適な客室でお客様をお迎えします。 ご利用いただいた方々のご声援にお応えするため、常に最善を尽くしております。 予約された日に訪問しながら予約者名を教えてください。 予約者名と宿泊客のお名前が異なる場合は予めお知らせください。 会員のみに会員特別割引価格を提供しています。 訪問者のレビューによると、この宿はきれいで親切なサービスと評価されており、新しい建物なので建物もきれいでテラスがあって旅行気分を楽しむのに良いという意見があります。 出張や頻繁に利用するお客様からも満足度が高い評価を受けています。 位置もターミナルに近いので移動が便利で、客室の状態も満足のいく評価を受けています。 ただし、スペースが狭い部分はありますが、依然としてきれいで快適な宿泊ができるレビューが多い宿です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ボンボンホテルは何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "計27室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "ボンボンホテルはどのような言語でご案内できますか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語でご案内できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室はどのような状態ですか？",
            "answer": "ホテルは清潔で快適な客室でお客様をお迎えします。"
        },
        {
            "question": "ボンボンホテルは何のために最善を尽くしているのですか？",
            "answer": "ご利用いただいた方々のご声援にお応えするため、常に最善を尽くしています。"
        },
        {
            "question": "予約された日に訪問する際に必要な情報はありますか？",
            "answer": "予約された日に訪問しながら予約者名を教えてください。"
        },
        {
            "question": "予約者名と宿泊客のお名前が異なる場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約者名と宿泊客のお名前が異なる場合は予めお知らせください。"
        },
        {
            "question": "ボンボンホテルは会員特別割引価格を提供していますか？",
            "answer": "会員のみに会員特別割引価格を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ボンボンホテルのレビューではどのような評価がありますか？",
            "answer": "ボンボンホテルのレビューでは、きれいで親切なサービスと評価されており、新しい建物なので建物もきれいでテラスがあって旅行気分を楽しむのに良いという意見があります。"
        },
        {
            "question": "ボンボンホテルは出張や頻繁な利用に適していますか？",
            "answer": "出張や頻繁に利用するお客様からも満足度が高い評価を受けています。"
        },
        {
            "question": "ボンボンホテルの位置はどのくらい便利ですか？",
            "answer": "位置もターミナルに近いので移動が便利で、客室の状態も満足のいく評価を受けています。"
        },
        {
            "question": "ボンボンホテルの客室にはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ただし、スペースが狭い部分はありますが、依然としてきれいで快適な宿泊ができるレビューが多い宿です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 292,
        "QA": 478
    }
}